（提醒全世界）原神係由上海公司製作 唔係日本公司！

我唔否認，今時今日支那嘅game完全係世界級水平

但係咪要因為少少快樂，比錢比支那公司賺，自己唸

抄薩爾達既支那game

將成隻zelda 成隻抄換一換組都叫整得好冇野牙

抄襲就世界水平

冇錯

鍾意Zelda，唔該正正經經買部 Switch

不如同全世界吹下佢抄襲睇下有咩反應

咁好唔好玩 之前朋友介紹

抄zelda 嘅支那課金game

隻game的確係世界級大作
因為就係照抄世界級大作Zelda
咁嘅劣質支那抄襲game
寧願買switch玩正版

隻game可以係 Switch 上架，代表任天堂已經同上海傾好晒數，冇用

呢隻係垃圾到抄都抄唔好，想玩zelda又唔想買switch仲有好多方法，唔需要屈就去試垃圾

支那(電話)game

想體驗下做支那仔就去玩囉

隔離post 勁多支那仔狗衝，玩支那抄驚仲咁大聲

屌
連支那仔都話比份100 分試卷你抄

都抄到唔合格

唔緊要呀 用人地人民黎對大公司施壓

抄襲game
當年推出時連支那人都不屌

先唔講抄唔抄襲先，你老味開唔夠十分鐘已經冇咗十幾%電，用電腦玩嘅話隻game劇情同聲效又麻麻地得特效好似睇得過眼，而且仲有一堆game可以取代佢，相比起佢前一個作品崩壞3簡直一個天一個地

Switch都玩到原神✌🏻

任天堂：

屌 即刻del返佢

建議去app台開

《原神》有得玩喇～

上海公司又有乜問題喎
抗爭黎做咩
打下紅色遊戲唔係仲好咩

唔係抄 佢係直接收購你

艦娘又抄, 呢隻又係抄薩爾達傳說曠野之息
真係仲去玩都ON撚9
玩垃圾玩山寨

你叫連登仔戒到lol傳說先算啦

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離hololive都覆過，呢度講多次
呢間野直接抄ff14，nier動作motion，zelda UI 音效仲有勁多野都可以未比人告係咪痴撚咗線

日本有上架既你可以投訴版權音樂

一隻音樂都要收幾十萬版權費

剩係「十分鐘無左十幾percent電」都已經夠死

係咪即係呢隻？

勁嘔心
抄足到盲既都睇到

只要隻game過到cero，任天堂唔會對上架嘅game做審查，所以唔存在咩同支那傾好晒數

早前有隻叫「final sword」嘅又係抄botw都上到架，後尾畀人發現有bgm係照copy Zelda，明顯侵權先落架。
第二個例子係再早前有隻麻雀game上架畀人發現有露點圖，然後先落架加返聖光

你睇app台原神post啲留言
垃圾驚不玩了

嗰隻都係抄㗎

好

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

就性能依然已經差好遠，而且劇情上冇記錯係原創雖然好鬼，不過啲技能就真係抄到

抄隻神作但唔合格算唔算抄

咩黎架?
冇玩過

你哋會玩邊隻

抄得都唔掂啦...
牽涉到課金就無左靈魂
你諗下你探索過關啲武器裝備 拍馬都比唔上課金抽果啲
咁有咩好玩

隻野叫Qiqi仲要check?

支那假膠仔玩單機喇
你老母老豆都唔撚要你呀
你個死窮毒撚連登都唔會有人留意你

依隻game邊度世界級？

這就是終國

仲有keep住copy Devil may cry